比人睇高一線好辛苦

明明我冇果種料
但係人地硬係覺得我高人一等
搞到我要好care佢地點諗
挑戰者輸比冠軍，啲人會覺得好正常
但係冠軍只要輸一次就成千古恨

我仲要係比人睇高一線既冠軍
頻頻輸比挑戰者令我覺得無地自容
我到底係度做緊乜野

最少好過班地底泥先啦

你明唔明白feel到人地心入面講
「車，乜得咁多架咋 」
果種感覺

有實力先會比人睇高
信下自己啦

巴打

係
姐係好似你走去一個叫nba訓練班既野
學左幾年都輸比街場挑你機果啲中學雞
仲要啲fd拉哂大隊黎睇果種感覺

岩岩出來社會？叫你乜哥乜哥一家係睇起你？

無人睇過我

好好珍惜以下犯上既機會啦

咁點解你會俾人睇高

你當係你去學英文學左好多年
但係唔識用口同鬼佬講野
你啲親戚朋友就當你神咁拜
有一個係外國浸過一兩年咸水識溝通既勁過你
就即刻踩到你地底泥果種感覺